Full gear 勇武入

好心你班人full gear就咪撚搭黨鐵
你地一舉一動 上左邊班車邊卡去邊
上面總控制室都會知道
報唔報串係青衣高層決定
係咪想萬千防暴接你地落車呀
一陣又重溫721 831
岩岩中環先一班full gear上車
唔該你地小心d 唔好送頭please

佢地有無哨兵架, 等陣好似太古咁樣
出唔到站, 黃大仙站唔開車就仆街

蘋果一直影住佢地搭車
跟本係送頭 幾多職員mon住報青衣occ先得架

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV